港台記者係深水埗被水炮車直射中

已失去畫面！

痴線 冇warning 掃射記者？ 成個cam濕晒 然後掃多下冇埋畫面

圖呢

弱智狗，亂鳩咁黎都可以無後果

推！

無，記者仲要好近石壁

又係2號車

"那"撚死

佢有無事 睇live 應一應

好擔心屌 著哂反光衣都噴

火燒警犬未

立場 話 全部記者都中晒
佢本身 頸, 耳仔 中咗

射清真寺射記者
軍隊都無你地香港賤賊咁喪

我宣布今日mvp係水炮車司機

水炮車直射可以重傷

入咗耳仔入面
影緊佢清理

屌你老母死黑警想殺人呀死全家啦死垃圾賤種

要加新職業, 擋水師

屌你老母死黑警

立場呢個 live, 記者中水炮, 入晒耳仔
佢原本話陣間清洗，但之後話好 "那"，耳仔好痛，即場清洗

由 23:15 開始睇，
佢講 全場得返記者，全部中晒，好強調係噴向記者

今日擺明當玩具亂射

岩岩仲心諗做乜定格左

屌，見住架尻車尻射上唐樓1, 2樓

特登攻擊記者 然後引記者投訴 之後黑警同政府就會扮話好難分辨真假記者 要由政府統一發放記者證同反光衣

點解聽親都港台 蘋果 now記者出事
搵次射中支那01百份個d啦

831

射唐樓射記者

全部都係記者
永遠黑警都係自製彈藥

今朝清真寺都係突登射記者
明明果陣得記者係到,都要突登停低再射

今日射記者射咗十9幾次

呢下, 射上唐樓

水炮車司機
今日不斷攞分

全部都係2號車做

屌啲水入曬屋成間屋唔撚洗要CLS

好懷疑2號車揸炮條件友係er er sir

2號車條友唔識係度鳩射
屌你老母黑警

靠你啦， 超人

咩唔識呀，專搵記者射仲下下都中

今晚又會出聲明話誤中 表達關注事件 不過唔道歉

反正冇嘢可以制衡黑警
為所欲為

今日擺撚明亂鳩咁射 又射記者又射左右兩邊啲樓

屌

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

仲要越開越大力

亂鳩咁射

有冇受傷

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

推

成班狗賤種

擋散水仲好啦

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

誤中大晒？

唔係咁易架 好耐燒得耐

仆街狗

拎塊可移動牆壁, 可以反射水柱咪得

黑警真係愈來愈痴撚線 落後國家都唔撚會咁 擺撚到明射你班記者

誤中清真寺，誤中2樓民居，誤中記者
你揸架車出黎把撚

is true
點拆

特登架喎

dllm

721
811
831

拆佢老母
有假記者咪落黎拉囉on9

有冇片

黑警開始無差別恐怖襲擊民居、屠殺平民

唔係開水炮車做咩...

c

屌哂黑警老母

痴撚線

聽記者朋友講，中完除左變阿凡達，而且仲又痕又拿，要用番梘止痕 辛苦行家

利申：編輯

曾幾何時都好似話警方尊重新聞自由
今日班狗尊重宗教自由喎，聽日見冇咩事遲聞入埋去成個染藍都有份

tg直接射示威者，水炮直接射記者
屌佢老母

cls

港台記者真慘
成日都中招

23:00 開始

幾好 記者打橫企係手足同水炮車中間 可以幫手足擋曬 又可以做新聞

Diu

有胡椒水，普通水洗唔甩D顏料。

上個月金鐘水炮車已經瘋狂對住記者顏射，又係一大堆記者中招。

射中唔出聲姐

Backup咗未？

驚乜?
now 新聞車長單野都未驚過

班狗可能知道自己遲早死硬落鑊

成班文官有難

根本由下午開始已經係追著記者射, 死仆街, 成日蝦鳩人無攻擊力

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

推...